為何10年來Apink從未傳出戀愛消息？

身為Idol女團Apink隊長初瓏，對於藝人的公開戀愛與否有著自己的一套見解。最近初瓏演出電影《不良的家族》，日前接受訪問也特別提到了這點。

初瓏說：「周圍的人比我更常提到年齡問題，當我25歲的時候周圍的人都覺得嚇一跳而且有點受傷，現在比較不會，年齡一年比一年增長是很自然的事情，而且Apink成員們本來就都很年輕，我就好好躲在裡面就好。」相當搞笑的初瓏隊長，大家千萬不要討論她的年紀喔XD。不過初瓏說體力卻隨著年齡增加不減反增，更是時常運動讓自己成為團體內最活蹦亂跳的一位。

初瓏坦言以前不懂釋放壓力，只會用哭的。「某一次開始跟成員們傾訴了真心話，原本覺得把自己的苦衷告訴她們會很對不起她們，但成員們也都開始相互傾訴煩惱或認真討論的時候，我也就開始這樣了，也開始學會了表達的方法，不會再想着要自己吞下去。」

過去10年之間Apink從未傳出戀愛緋聞，也沒有公開戀情。初瓏說：「只有老么曾說：「姊姊，即使談戀愛也不要被逮到。」甚至有吻戲也要很小心注意。」對於是否覺得應該公開戀愛？初瓏說：「個人的想法是覺得，安靜低調的交往然後直接發表結婚這樣不好嗎？不管是交往時很開心還是分手了很傷心都好。其實這似乎是對粉絲們的一種必要的禮貌。」

姐係老太婆就嚟結婚

全部老虔婆 梗係冇啦

好似金鍾大咁

30歲仲賣清純搵鬼信咩
Kpop圈咁能亂
叫樸初瓏😍解下畫

仲有邊個係處？

冇清純好耐啦ching...

以前初瓏講過男神係rain
都希望佢搵個man嘅另一半
唔好同啲死臭飛一齊

有兵驚咩

小瓏女講得好岩
拍拖唔係問題，唔好俾人知就得
縱觀成個K-pop界，由公開拍拖去到收成正果結婚幾乎冇
就算結左婚果啲都係奉子成婚收埋山冇再出黎撈

仲想撈娛樂圈既根本就唔會公開拍拖
公開果啲十有九都係想抄作新聞，上下頭條
所以話Apink係K-pop清泉完全冇錯

爆料區咪有囉

呢個真係apink最神奇嘅地方嚟

佢地幾正 想屌

今次又訓係邊個床下底

你咪問下班人

Apink真係kpop清泉

初瓏說：「周圍的人比我更常提到年齡問題，當我25歲的時候周圍的人都覺得嚇一跳而且有點受傷，現在比較不會，年齡一年比一年增長是很自然的事情，而且Apink成員們本來就都很年輕，我就好好射在裡面就好。」

內射

五個既男朋友都係我
我日日留係宿舍比佢哋圈養

係 d sp本人都唔知但唔知佢地點解知

處女

南豬送比你地

你追開就會知

啲人成日話爆料，其實啲料3成真都可能比多佢
以前上得多百度都知流料多
有個話好多人食過南珠
不過就算真係拍拖，佢地冇公開我都當冇
有啲野靜靜地做就得，唔駛講哂比全世界人知

爆料區講到以為係韓國狗仔。有啲連韓國都冇新聞 鳩up擺上去 幾多成真自己去分辨